﻿// EVENT 5187
Name "ベルゼバブA2"

PictureDisplay(5,"80_beelzebub_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("私と楽しみたいようね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h31",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("身を委ねる僕を、バーバレラは強引に引き起こしてきた。")
ShowMessage("そして、巨大な腹部を強引に抱かせてくる。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,4)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("それじゃあ、生殖を始めるわ。")
ShowMessage("あなたにとっても、お楽しみの時間よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x32,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("大きくなった肉棒が、腹部に備わった生殖孔に触れる。")
ShowMessage("するとその穴は、じゅるじゅると啜り込むようにペニスを迎え入れた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("中の感触を味わった瞬間、全身にぞくぞくと悪寒が駆け巡る。")
ShowMessage("生殖孔の中には、イボのような柔突起がびっしりと密生していた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("その一つ一つが別の生物のようにむにゅむにゅと収縮し、")
ShowMessage("ペニスに独特の感触を与えるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("亀頭が四方から柔突起に密着され、ぞわぞわと這い回るような刺激。")
ShowMessage("僕は巨大な腹部をぎゅっと抱き締め、腰をガクガクと揺らしてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("虫の性器を用いた、人外との交尾――")
ShowMessage("そのおぞましさとは裏腹に、得られる快楽は凄まじいものだったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……中、動いてるよぉ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("魔蠅との交尾は、心地良いでしょう……？")
ShowMessage("魔性の雌器に男性器を預けるのは、最高の心地でしょう……？")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("このまま生殖孔に子種を放出し、種付けをなさい。")
ShowMessage("あなたの遺伝子で、魔蠅の軍団を築くのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("もぞもぞと蠢く感触が、ペニスに刺激を与え続ける。")
ShowMessage("くすぐったいような、揉みしだかれるような、異様な快感だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("醜悪な生殖器官と交わっているという背徳が、さらに興奮を高める。")
ShowMessage("内部の蠢きは激しさを増し、うじゅうじゅとペニス全体に絡みつくかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あ、あ……！")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,18)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ……この味を知れば、もう逆らえないでしょう？")
ShowMessage("もっと腰を振って、快楽を貪ってもいいのよ。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ほぉら……私の生殖器に、好きなだけ子種を放出しなさい。")
ShowMessage("種付けの悦び、存分に味わいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("言われるがまま、僕は腰をカクカクと動かしていた。")
ShowMessage("生殖孔にペニスを抜き差しし、その刺激を味わってしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",1,0,2,22)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("あらあら、すっかり快楽の虜ですわね……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",1,0,2,23)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("浅ましい……")
ShowMessage("異種への種付けに、あんなに夢中になるなんて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("そんな僕の様子を、側で見ているベルゼバブ達が嘲笑する。")
ShowMessage("屈辱感を味わいながらも、腰の動きは止まらなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("奥深くまで突き入れると、にゅるにゅるした柔突起が先に進むのを拒む。")
ShowMessage("それを強引に押し割って、柔突起の道を分け入るような刺激を味わった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("引き抜くときには、柔突起がペニスに絡んで逃がさないようにしてくる。")
ShowMessage("そのまま腰を引けば、カリ首がじゅるじゅると柔突起に擦りたてられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("き、きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,28)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ……そうよ……")
ShowMessage("もっと励みなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("ベルゼバブの言葉にこもった魔力、そしてこの行為から得られる快感。")
ShowMessage("屈辱を味わいながら、僕は情けなくも自分で腰を動かし続ける。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("すると――不意に、ぞわぞわした感触が背筋を駆け抜けた。")
ShowMessage("ベルゼバブの生殖孔の中で、とうとう射精感が湧き上がってきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……出ちゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("僕は思わず腰を止め、男としての屈辱を訴えてしまう。")
ShowMessage("ペニスは柔らかな肉穴に包まれ、放出の欲求に震えていた――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あら……もう降参なの？")
ShowMessage("情けないオスねぇ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,34)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("とどめは、私が刺してあげるわ。")
ShowMessage("さあ、たっぷりと種付けをなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("次の瞬間、生殖孔の中が妖しくざわめいた。")
ShowMessage("最奥の柔突起がペニスの先端部へと密集し、一気に揉みくちゃにしてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("射精直前の亀頭を擦り、揉みしだき、徹底蹂躙される刺激。")
ShowMessage("あまりの快感に、僕の頭は真っ白になり――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h32",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("そして、ベルゼバブの生殖孔へと精液を放ってしまった。")
ShowMessage("おぞましい魔蠅の生殖器に、種付けをしてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("ベルゼバブの腹部に体を沈ませたまま、僕は脱力した。")
ShowMessage("思いっきり精を放った恍惚と疲労が、全身を弛緩させてしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,41)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ふふっ……あなたの子種、確かに受け取ったわ。")
ShowMessage("見込み以上に、上質な遺伝子のようね。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("もっと大量に受精したいから、種付けを続けて貰うわ……")
ShowMessage("産卵の方も、同時に行いながらね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("え……？　あ、あぅっ！")
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h33",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("不意に、アナルに管のようなものが挿入された！")
ShowMessage("その器官は、ベルゼバブの腹部先端から伸びているようだ――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("受精した卵を全部、産卵管からあなたの直腸内に送り込むわ。")
ShowMessage("その中で孵化して、元気なウジが肛門から這い出してくるの……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あなたの体は、私の生殖のために使われるのよ。")
ShowMessage("光栄でしょう、ふふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……あぅぅぅ……！！")
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h34",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("アナルの中に、ドロドロした液体が注ぎ込まれていく。")
ShowMessage("粘液状の卵が、どっぷりと直腸内に産卵されているのだ――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",1,0,2,49)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("ふふっ……アナルに産卵される時の男の顔……")
ShowMessage("これほど面白いものは、この世にありませんわ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc3",1,0,2,50)
ShowMessage("【メディア】")
ShowMessage("肛門に産卵されて、気持ちいいの……？")
ShowMessage("人間の男って、最低ね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("他のベルゼバブ達の見ている前で、肛門への屈辱的産卵は続けられた。")
ShowMessage("この行為に、異様な快感が伴っているのが何よりも悔しかった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……あ、あひぃぃ……！！")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,53)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("液体状の卵が、お腹の中に注がれていくのが分かるでしょう？")
ShowMessage("娘達の苗床にしてあげるわ……ふふふふっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("アナルを掻き回され、得体の知れない卵を産みつけられるという屈辱。")
ShowMessage("男のプライドを蹂躙するような、恥辱の産卵行為――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("それは、女が犯される時の心境と同じだろう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("そしてペニスは生殖孔に咥え込まれたまま、種付けを強制されている。")
ShowMessage("柔突起が肉棒全体に絡み、こちらではオスの悦びを与えられていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("ただ、メスの穴を蹂躙する男の征服感とは全く異なる。")
ShowMessage("メスの穴に蹂躙され、オスの体液を搾り取られるという被虐の快楽。")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("僕は男と女の被虐感を同時に味わい、その恥辱と快楽を強制されていた――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,59)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あなたのお尻、狭いわね……")
ShowMessage("たくさん産卵できるように、広げてあげないと……")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("直腸内に粘液状の卵を産み付けながら、産卵管がアナルの中を掻き回す。")
ShowMessage("前立腺がぐりぐりと刺激され、僕は思わず腰を突き上げた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("それと同時に、押し出されるように射精が始まる。")
ShowMessage("強制的に排出させられた精液は、ベルゼバブの生殖孔に吸い取られた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,64)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あらあら、ごめんなさい……つい前立腺を圧迫してしまったようね。")
ShowMessage("まあ、種付け一回分の手間が省けたわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("くすくす笑いながら、産卵管が前立腺をぐりぐりと刺激してきた。")
ShowMessage("さらにドプドプと粘液卵を放ち、前立腺付近を卵まみれにしてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あひぃぃ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("全身が震えるような快楽と共に、びゅるびゅると精液が溢れ出た。")
ShowMessage("生殖孔に、またしても新鮮な子種が注ぎ込まれてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめて……もう……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,69)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("だめよ……外の世界を制するほどの大軍団を築くのだから。")
ShowMessage("そのためにも、あなたには存分に励んでもらうわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("直腸内が、粘液卵で満たされていく感触。")
ShowMessage("またベルゼバブは意図的に、産卵管で前立腺を刺激してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("そして、生殖孔の中ではペニスから延々と精が搾り取られていた。")
ShowMessage("表と裏の同時責めに、僕は体をのけぞらせて悶えてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("精液はどっぷりと漏れ出し、生殖孔に注がれていく。")
ShowMessage("これでますます受精が進み、より多く卵が産まれていくのだ――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,75)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("あなたはこれから、生殖のための存在としてのみ生きることを許すわ。")
ShowMessage("オスとして生まれたからには、最高の栄誉でしょう……？")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,76)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ほぉら、もっと励みなさい。")
ShowMessage("もっともっと種付けをして、私の生殖孔を満たすのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("こうしていると、まるで自身が生殖器官の一部のような気さえした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("雌性器に子種を注ぎ込み、受精させるための器官。")
ShowMessage("粘液卵を産卵され、孵化まで蓄えておく苗床――")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("僕は生物としての尊厳を奪われ、そんな惨めな存在に成り下がったのだ。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc1",1,0,2,81)
ShowMessage("【バーバレラ】")
ShowMessage("ほらほら……もっと子種を、もっと精を……")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ――！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("こうして僕は、ベルゼバブ達の生殖道具となった。")
ShowMessage("これからどうなるのか、もはや定かではない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
